賤種藍屍四頁文字文宣 開始周圍派店鋪

小弟喺某黃店做緊
話說今日收收下銀 有條柒碌中年男人 就咁放低呢份嘢就走咗去

屌你老母睇睇下 邊撚個張德盛

各位，今日港共賤種+一堆含撚黑狗 已經踩到唔係上心口，係踩到上個頭啦

大家究竟要幾時先醒覺 做實事， 唔係食黃店 接納奶共明星 批鬥自己人啊！

班柒頭賤種落地獄就緊，但係要靠我地親手送作地啊！

利申：即刻追出去條柒頭已經啊唔知竄咗去邊，大家甩到一定要捉撚住佢嚟示眾

條友似妄想被迫害喎

有邊個藍屍唔係

似白卡佬多過藍屍

屌 認真睇多次佢寫乜 又真係白卡佬咁款

你地都覺得本土派獨派既人係被迫害妄想架喎

本土派搞港獨係收共產黨錢做野既鬼吖嘛下話？
要「覺醒」要做野咪你地班黃絲自己做飽佢囉

賤種b唔覆隔離post？

打夠稻草人未，而家講緊post主見到嗰個中坑似乎係精神有問題，咁又關本土派同黃絲咩事

覺得佢係曲

佢講嘅嘢班狗中曬

中間兩頁似講班狗仲多啲

屌 你講講下又曲直難分

第三頁做乜鳩

典型廢老
咁多字唔打字 print , 偏偏要寫出黎
D字又唔係靚, 搵鬼睇

第23條

屌中間啲罪行 放返落狗到 又好fit

白紙黑字咁古版，又長又噚，邊個人會咁得閒咁有耐性去睇

香港國父細良：當日本土/獨派搞埋啲乜鳩光復香港口號，累到今日連泛民都畀人濫捕

邊撚個會咁噚氣 除咗廢老 同 白卡 我諗唔到
仲要間條線紙 中文作文咩

d字型好壓抑

有冇人可以講卑我聽邊個係張德盛

我給你吃屎！

其實大家應該學下野先岩
係國安法底下你好可能只能夠咁樣去傳播革命思想
再講酒吧、餐廳、教堂聚會、staycation都幾乎被全禁，可能只有日頭係啲黃店咁樣玩下